# Краткое описание основных файлов

## src/main.cpp
Создаем конфигурации программы из командной строки, запускаем потоки (если требуется) на отправку и прием данных. Так же выводим на экран полученные данные

## src/RecvThread.cpp
"Серверный" поток. Создается сервер который принимает подключения от клиентов, а так же получает и разбирает отправленные данные.

## src/SendThread.cpp
"Клиентская" часть. Устанавливается подключение к серверу и производится отправка данных.

## src/SocketSender.h
Вспомогательная связка между сериализацией данных и транспортным слоем.

## models/SimpleData.h
Простой объект, содержащий базовые типы данных.

## models/StringData.h
Чуть более сложная структура содержит как одиночную _C++_ строку, так и вектор строк.

## src/logger.(h|cpp)
Для удобства отладки приложения, чтобы вывод на экран не перемешивался из разных потоков.

## src/prototcol_tags.h
Набор константных строк - меток пакетов данных.
